[信念] 利物浦 對 巴塞隆拿 7

屌再開過 原來6

咁嘅陣容會唔會得30% possession

去格離

唉 沙短做乜

沙短

寫明利區啦

高普唔出佢有原因

S23應該真係唔fit先唔出

屌嚇撚死，如果有沙拿就好
屌你高普上場肯咁踢咪好

高普屌下沙基利啦，成場on99咁

利區格式不嬲係咁，好似係

屌你老母美斯個視野係真係好似第三身咁

上半場
沙基利 小兒麻痺 畀幾腳都唔知搞
taa 無咩驚喜 可能前面企左沙基利而唔係沙拿

上半場踢得好好
加油!

屌左一季, 能夠成才既一早就成才
後備料真係後備料

出線應該無咩可能
畀盡追到20

成撚日話出沙短沙短 依家出左啦

有罰球先有用, 不過今日D角球好差下

唔知一陣會唔會用b24換沙短呢

之前好多人講到沙基利球王咁架
一冇咗最大目標沙拿幫手引開人地注意力，即刻變番半個史篤城嘅沙基利

鐵人米拿

而家係普通交波都唔店，成場發夢咁，水準以下，力子都好過佢

就係因為佢唔係後備上, 有D人係會好易發夢